[集思廣益] 真係要諗清楚下一步嘅行動

今次政府走火，真係有好大個位俾我地入，除咗去討伐班鄉黑，其實係咪應該對準政權再搞多次大野，起碼今次元朗單野人神共憤社會咁大迴響，勇武派應該會有大量和理非back，重申五大訴求要求黑警交代開槍同元朗包庇暴徒事件

認真討論

再無限share啲新聞都冇用 不如諗下個部署！

推

我好想討論下

輕輕一推